［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（219）

個仆街十四食完先減肚腩

做人要有誠信

Who來的？

賣FD子

無拿拿放人上黎做咩？

塞住佢把口

依幅相邊個把口都塞唔住喎

真係好J既點會比你地睇蝕呀，有幾個大波FD既

明明話大波妹

太多衫遮住左

真

You have 10 second…

to save

CONTACT?

比佢TG我，你話我有d緊要野想同佢傾傾

咁咪要咬耳仔講囉

求奇上網揾幅圖就想打發我

交出你個FD CONTACT就放過你

我有野要搵你fd傾傾

無佢電話我比佢直線你自己打過去

要排隊

比我先

男女有無純友誼？男閨蜜：最親密試過一起睡覺

我究竟睇左D咩

SP

睇到後面開始分唔到男定女

似係過多幾年最後會一齊

男朋友molamola

碧藍之海下集

SP=男閨蜜

仲有啲相佢同我講今日著咩衫出街

屌 姐係人地想溝你啦

會唔會係咁呀，我都有人cow

比啲信心自己

唔係既話做乜著乜都會同你講
又影帝上身係唔係

但係都過左去

我真係唔識溝女

溝仔比較在行

喂喂唔好又屈我搞gay

喂喂喂企開啲啦

同難忍

一個二個情聖 我就什麼都沒有

以前既事，由始至終我都係一個A09

起碼你有俾人溝過呀

sd兩張相我真係唔覺得cow緊我喎，呢啲自信心太高會錯意就真係搵窿捐，呢個女仔係打機識
學生時期都有既，不過我對呢方面遲鈍到仆街錯過左，我讀書吹水9up運動乜都玩得掂，就係感情方面成碌蕉咁

出發去MK玩jubeat

[url][/url]
難怪，真係幸福

喂喂 你地唔好咁mean啦

好羨慕啊

花師奶個性格好適合做槍靶

你地唔好對花師奶咁衰啦

你係咪D 比人照顧開一同人出黎打邊爐/放題就出黎痴線果D
我有好多個女仔FD都係咁

後面睇唔明既

表面風光架咋，因為中一既事我決定改變自己，同時亦都戴左一個面具，如果我心靈脆弱少少就死撚左唔係吹水

佢係唔係都痴線

因為我有D女仔FD又成日行出黎好似花師奶咁行出黎派膠
出到黎食飯 打邊爐叫D 墨角滑正常要自己整一粒粒就掉入去烚
我個女仔FD就成舊掉落去 同佢去韓燒 燒多春魚就係咁反 反到條魚爛哂
叫放題 叫D無人食既野寫10

下半場

有咩做

岩先好似話下午要同我夾請人出ad

又話阿蛆放假

我都識人係咁，仲痴線過我，仲會突襲人食啲勁難食既野

唔係花姐話係

請咩位

即係點？

我阿蛆放假呀田中巴

我仲未被ban
連仔應該唔會ban我了

垃圾又係你

等我上書比連仔抄你家

做乜我阿蛆放假都要俾你鬧

挽救成功

25到

比你引左去波台, 田中而家越黎越25

唔關我事，我好正氣！

正氣有filter?

識唔識分是非黑白
佢竟然想賣AC 分化連登

上書比連仔封殺佢

人手

抄家

我手頭有你裸照，勸你唔好亂來

都冇人想睇, 冇威脅力

生死前再也沒法講 就像被隔離~~

今日真係好好天，就快中暑

300%男

開黎見我

我諗下諗下好似有個fd喺你同學

咁唔喺 我個fd同我同年

就快出發啦

幾時去話

今晚

玩得開心啲

而家係OFFICE檢查緊PRINT齊野未

正

又紅眼機回程呀

去程 2350 - 0450
回程 1840 - 1340

無問

試下咪知囉

A仔終於番屋企喇？

佢終於唔係返日本啦

番邊度屋企

返祖國

開心仔

btw 老姆竟然記得

你已被老姆寫進筆記本內

2018年仲有D咁冇效率既公司

屌你老母, 我諗住google map 白金漢宮
佢出呢D俾我

又靜左.....

想吹咩啊

日常啦呢D

改去第二到得唔得呀, 不過你BOOK晒酒店

咁照去啦, 月尾應該無事掛

仲有成2個禮拜

睇新無雙PV笑到我，switch版lag到

link?
BTW 2018仲無雙

有咩? 除左機場之外好似無乜特別事呀?

我以為自己部機問題，之後搵到PS4/PC條PV順好多

飛田新地冇事就得啦屌

食新地

再唔係咪松島新地囉

咁佢都幾老實喎, SHOW真實一面俾你

暗榮

我屌急屎阿 等到個位之後個同事同我講唔好去住 塞左
我屌你老母

唉, 由我中學打到而家佢都仲係出無雙

出多啲DOA沙灘排球打下J仲好啦，真三8咁垃圾玩開放式世界，而家無雙大蛇又玩返舊版變身，仲要割草冇難度其實好悶，唔係啲女夠靚都唔想買

塞左回湧出黎就仆街

等左十分鐘既我番左埋位做野
家陣我係咁樣

試過啲格式錯撚晒喎

那有可能

果個所謂OPEN WORLD

set個4項野係有D技巧, 的確有D難用

咩呀oracle gen個份係啲字都唔岩位嫁喎

點放都唔岩睇

第一行不嬲都錯嫁啦 垃撚圾黎

搵日放假研究下先

點解我係成份都唔岩位

寫多個表轉格式先 然後再pivot table 咪得

我個vba 都係寫呢二樣野先 唔係既話根本交唔到report

睇下忍屎潮文

屌鳩你果邊d it仔我果邊改到第一行先錯
本身全部都錯 但唔知點解搞左咁耐都未整到佢全部都岩格式

gen出黎d數又唔係數字 屌柒佢

字又唔係字數字又唔係數字
我都唔知自己睇緊啲咩

送都唔玩，我睇gameplay都覺無聊
專注整下沙灘排球呢種仲好啦，不知幾賣得，仲好睇過illusion，只係冇成人情節

點解RM一多嘉賓就要才藝表演，悶到喊

免費揸高達仲開心
尋晚搞塗裝搞咗成晚

唔撚知呀
班同事好似當冇野咁真係係咁copy
屌你咁樣搞2日都做唔完

啲字唔岩位係咪pivot table一定做唔到嫁?

唔岩位緊係GEN唔到啦

要試好多個組合

暗榮真係

姐係今日又唔洗收工

講下你想點整

就係執返個排版同埋分返開唔同curreny咋嘛

你同一個ITEM 想分開 COST BASE CURRENCY FOREIGN CURRENCY咁樣?
X X X

屌垃圾連登食哂我D空白

咁上下啦

咁恭喜你仆街

屌仲以為你有咩方法

有 請上YOUTUBE 學習VBA

睇下先

可能飛福崗，好貴呀機票

直接copy咪全部放晒係A囉
都做到嫁咩?

直接係A1 PASTE 唔好禁入去先PASTE

試下先謝謝

EXECL達人

VBA呢D...長遠都係要寫一次架啦
不過講係咁講, 我又係每3個月有份REPORT要GEN, 我次次都話寫個VBA AUTO左佢, 結果每次都係手動做

唔係日日要個task就用黎扮工啦

老老實實家陣文員仔都要識VBA都痴線

每次都係咁諗, 但你知D野好仆街, 次次要做個時一定會有其他野做炒埋一碟

而家話識EXCEL至少要識VLOOKUP先啦

唔多野做都唔會叫你整

呢個唔係真係最最最基本咩

你問下CV有寫EXCEL既人, 有幾多個識

屌我宜家真係唔敢寫自己識用excel

中槍添

VBA我最多識寫COPY & PASTE同計下加減數
應該寫唔到一個GEN REPORT既程式

竟然要5半先收到工

唔識呢個做BANK REC 做鳩死

岩呀我都係上一份工做bank rec學返黎

我都係邊做邊學

=VLOOKUP(A1,B:B,1,FALSE)

宜家唔洗做bank rec啦

以前學校淨係教sum

當初我唔知最尾ture false咁重要, 搞到錯撚晒

10次有10次都係打FALSE,死記,從來唔知TRUE個含意係咩

個個都係填鴨式教育下產物

可否教返我TRUE係點解,即係唔洗extractly一樣,包含字元就叫true?

係咪exact match

係, 但好誤導
通常人諗野係諗住打true = 一定要exact match
但佢偏偏唔係, 打true代表return大約符合個value
而且終極on9係佢default係true

我諗用得vlookup既人99%都係想要exact match

點算 我咩都唔識

我都係做左依份工先接觸

但係行程都係玩大阪呀？？

大部分人都係返文職先慢慢學

正常係你返工要用到個時GOOGLE先會識

多謝解惑

要用個陣上黎問算

=IFERROR(IF(C1=VLOOKUP(A1,B:B,1,FALSE),"1","2"),"成行DATA都係錯呀屌你")

只要做EXCEL 就諗起舊公司D惡夢

終於收工啦
完全追唔到po

追返post, user對個system有冇好感好睇vendor

同意 垃圾oracle

唔好咁啦，Oracle 好貴架（個db）

係咪得香港人先唔會驚打風

我想睇下膠鐵站頂唔頂到

早晨.....起身返工啦

早晨 都係得三號

早晨

好想睇港豬澳會點

d防波堤沖晒出海囉

之後又唔知幾年 又用幾多億做復修

搞個產假都要成team人圍埋討論

仲有半日咋

早，今日又去見工

我連續兩星期冇訓過咁滯，攰到仆街，啲鄰居真係cls

GDP用增加了 我的國又贏

沒事er 沒事er
你他媽小颱風 只能殺我國的小殘民
無關痛癢

重諗維修 林鄭未過任期已經準備送哂D錢上去

[玩命] 爆你公司一個女同事英文名同姓，想同佢瘋狂做愛

公司全男都夠膽死開呢啲post

磚都冇

Josun

占士哥

睇一睇公司D job ad就知其實我請人方面都冇乜野做

去鰂魚涌訓下先

而家啲工

到底低成點

全公司都呀嬋
無性慾喎

花姐

情郎早晨

IKTF BRO

諗起全公司得個女秘書仲要40路

好悶呀

好眼訓 琴晚飲左幾支酒 又夜訓

幾枝, 酒鬼

杯

去邊呀

秦國呀
打風先黎去旅行

占占

寂寞難忍飲悶酒

於b又去call G

早左大半個鐘到，以為好遠早左出

去泰國唔去call g有咩做

出去食飯都要飲下嘅

睇人妖

做人妖

Call 人妖g

第一份工真係好緊要，唔好浪費時間呃自己試多陣

有鳩妖魔

仆街蕩失路

我仲有2個星期先去.

個個都去旅行

我都好想去

冇錢

過左雨季先去好好多

好眼訓呀

都係呀 下下拎遮都好煩

有邊日唔係

落雨好冇癮

但果邊落雨係每日定時定候

熱帶氣候冇計，多數落雨就室內hea買下野

個hr 50路老女人10分鐘都冇就見完，hea到一個點

咩公司來嫁

都好似幾出名，主打細路仔野

屌佢老姆，型撚到

濕晒

天使MODE係邊套

最新果套垃圾唔係出到自在極意功 施主佢一夜白髮

咁岩呀師兄,我都係見完50路老女人,佢好唔耐煩習習聲,聽到1個月通知期又習,應該無咩行

咪龍珠超, 卡面最後個集打對方個下

可即時上班又話你做乜裸辭有空白期

on9 hr
老姆除外

HR 不如改名擾民部及查宅部

占屎中槍

無行啦,不過我叻過清,我見左30分鐘 , 但又同時渣過清,浪費左30分鐘

痴線佢不嬲都on9
唔關佢係咪hr事

陣間去站務台抄佢全家

佢衰咩俾人bam

開POST賣AC

佢好似咩都衰喎

我覺得個阿毛係交下數做樣，問完就走

連狗唔做野

因無閒上連登，現想低價放連登帳號一個，希望有心人可頂手

我係SEC IN的.......不過都見過幾次SEC IN,哂多左你一倍時間無回音

我仲要過海去見，嘥晒啲時間，聽佢語氣都知hea

好撚柒

唔係賣，講吓笑！

又成班玩針對

等我得閒小小就去站務台上書比連仔收佢檔

少咗我大家少咗好多歡樂

你係呢個po既開心果

呢排你都少左上

m記個芒果新地又幾好食喎

要長做了嗎？

天 文 台 會 於 短 期 內 改 發 三 號 強 風 信 號 。

咁唔洗走啦

仲有花姐 兩個都喺黎派膠

如果咁樣又可以接受

忙啊嘛

lomo ho ball

終於上到黎
一到打風忙到好似打仗咁

花姐膠力強勁

今晚瘋狂delay

佢一早已經講定11-1點會改掛

快快手飛走算啦.

今天不工作. 只追風.

好可憐咁喎

但我9點幾機嘛
本身諗住早過個風
然後我星期1返黎又打風

繼續起下同事底 又會乜都擺晒係sharedrive任睇

貴人出門招豐乳

有人既地方就有圈圈
睇我就知一直比人單單打打開
毒撚

正妹圖呢

真心一問:返工如何係上司面前扮蠢?

仆街仔

叫你做野話返去研究下先 差唔多收工先交

冇事既

你唔係要扮蠢
係要扮唔識做 你搞錯左D野咁

唔係好識, 要睇睇. 盡快交.

咩都扮唔識

D同事人工低到喊

睇下先 我望望 唔識再問你

過到10K 都唔叫低啦.

慘

老姆係新公司係高收入人士

唔明點解可以做咁多年都係呢個人工

個個都做左10幾20年
由最低人工加上來到依家 差唔多啦

每間公司都有一堆呢D人咁
做左好多年又跳唔返出去

做慣左.....出到去生存唔到

食飯 食食飯

3號波了

又如何

我等緊老姆接放學
幼稚園小朋友

等睇水蛇春遊記

準備收工食風淋雨丫嘛

入下打風po睇下野先

擺sharedrive cls

HR sharedrive姐

老姆每日工作就係起人底

知己知彼

又一大堆人係度屌人氣象撚

睇都廢事睇

氣象撚真係唔得閒

又鬧交

每次打風雙登嘅焦點

點解要打風阿 16抽鞋阿CHING

我冇派膠，我好認真架

係咪想死呀？

星期日打風
無得出街玩

認真討論下氣象
點解咁多人要入去搞事

話人地高姿態唔肯答會唔會幾時掛8號/飛唔飛到呀嘛

入去食花生

事實

JOBSDB又開始多返少少工,唔係來來去去果幾間........嘗試腥左幾份CV ,希望有回音

人地又唔係天文台又唔係航空公司, 講會掛飛唔到係咪信到十足

我都見左幾份

要準過天文台

翻30日好開心架
翻埋夜班就仲開心添

真心想返，咁樣我可以分散精神唔會成日理啲鄰居嘈音
返30日fat fat

有套新stricker好啱你

pop子

返工好正啊
如果公司肯比埋睡袋肯定24hrs oncall

香港真係多痴線佬

仲話出面開post屌冇用要入去破壞佢地討論 都痴撚線

公司有宿舍比我住就好，我當公司係第二個屋企

我真係好想返工

連登仔萬歲

今晚iphone發佈會

M字額x3

部7仲好順, 遲下換一換電又可以繼續玩多兩年

我仲用緊6S

我部7先前入海水報廢

6既朋友請揮揮手

我都係用緊7，除左通訊有時壞壞地之外一切良好，仲有我wtsapp聽錄音擺耳邊冇聲

6s+

咁你要換啦

btw我而家舊電用apps check損耗先得13%

我部iphone唔用套唔同mon貼, 手感好好
後果係邊花哂

hello

你部iphone花左未

利申早幾日跌爆殼俾個殼界花邊

一早已經凹凹凸凸

作為窮鬼o既我重係用緊LG G3

我買新機第一日已經跌花

傷痛不

嗰陣我殼都未買得切

新年嗰排仲好笑開工係咁跌，跌一次爆一次mon貼，我日撚日放工去痴

好期待部6.5吋

點袋呀咁大

可能同我部6s+差唔多大

寧願買鞋都唔買新電話
家陣部電話未壞都唔會諗

兩樣一齊買

矛錢 要裝修

係喎田中巴你裝修大約要幾錢，因為我都可能搬，唔知而家400呎咩價位到

好唔方便

平到仆街啊！！！！！！

無平到仆街下化 歐紙都應該幾貴下喎

400呎咁有錢!!!!

香港細杯裝30蚊喎

掛知日日出去玩

上網睇好多300呎都係計400呎咁既價錢，個範圍係330-480呎咁

我係因為班痴線鄰居令到我要日日出去，如果唔係我早就癲埋

你呢隻唔係都係細杯黎咩

睇你想點装 個價錢差距可以好大

唔係啊，係家庭裝

姆克姨 我來屯門了

屌你再近D影

65.2P PER 100ML

其實有啲野可以自己搞

裝冷氣下化

咁又真係好抵

我唔識裝修無謂整衰啦

水電價錢差得唔遠 但喺你地台油漆就睇你想點整
Btw 我依家做做下變咗水電維修 所以都唔熟裝修

有冇位比我學下野，下欄乜柒都做

咁撚大你去晒咩

太子依年揾多咗兩個𡃁仔 應該無

想整木地，同埋走暗線係咪貴好多

入你地頭 打聲招呼啫

而家都睇緊裝修/冷氣請唔請人，冇理由返舊公司咁on9

警戒100%

一齊

老屎忽唔係度即刻全日靜過圖書館

咁都幾好呀

有冇圖?

個po好多rich gay

我覺得自己是零.jpg

不要再說了

睇下有幾豪華姐

我不能接受.jpg

屌 遲咗5分鐘收工

#metoo

前來報到

成班rich gay

換埋iPhone你都係rich gay啦

而家無工番唔敢亂洗錢

做錯野
唉
唔知點啲客交代

我而家去見工都係靠行路，唔敢洗錢，健康到不得了

下次唔再犯咪得

升格「5級颶風」風速達278公里 或風眼置換再迎巔峰

睇發佈會

唔太吸引

早晨.....
新iPhone 咁貴8千9千起
都係用返6s+算 買唔起

個風仲係2000公里外已經可以挑起全港網民互屌

早晨
都係等下年先換新iphone啦

下年仲貴

下年又再柒多幾錢

只係連登內jeh

我買過咁多部電話
無一部超過3000
iphone簡直係天價

自從iphine x之後就成皮幾一部
gay佬食水深到

gay cook

買舊機

貴撚到

android 中低價機 (HTC/ASUS)

Iphone8+個價幾好

外觀上我鍾意7+多過8+

真係無部簡得落手

玻璃背嘅分別？
話說我部8翻黎第一個月就爆咗個玻璃背

等下年

用緊7+
兩年啦仲好好用

咁易爆架咩

點買阿部部都踢走3D TOUCH

我2 3樓高咁跌落去

戶外工作真係好危蜆

就咁行街係褲袋跌左都爆硬啦

係啊
玻璃背感覺重d 而且比較易花易爛

室內黎 不過喺貨櫃車都入到個啲物流倉

7+係唔錯
size性能都好

我拎部6s+去換電算了

我都諗住換, 雖然用apps check損耗得13%

我18%

邊個app

我用battery life

8%

衡量你的心直線到我之間
沒有跨越的機會~~

出面個一拳超人po

法國D人唔識扮識 仲周圍屌柒人 真係好肉酸

柒左仲要繼續講

CHING梳

買iphone8啦

星期四咋，我就死啦

依個星期過得好慢

希望星期一打風!

大聲D 今日星期幾

其實D人點解唔虛心D聽下人講野?
邊有可能你永遠岩撚曬
人地講得岩 你就視若無睹
人地錯就追撚住黎咬
輸打贏要到

星期四

過得好快，聽日又返學

以為自己咩都岩，柒左死都唔認輸

邊有大波妹 大波肥仔岩唔岩

早幾日先出左圖，又想我比更多，貪得無厭

唔好講你自己啦，擺左大波妹好耐，你自己圖片mode

屌你都唔係你番學果個
我要你影番學果條女阿 大波妹我唔識上IG睇咩

咪係....

老姑婆又搞事啦

今日對於我來講就係星期五

入廁所避世

屌, 有冇ching識HTML code
明明乜都冇錯但就係post唔到上個網到

梗係唔制，要睇戲

佢咁既款著摟屌裙會好睇
屌你老味你呃鳩我阿叔望女望左廿鳩幾年阿?

你咪唔好信囉，我咁既角度影你想有幾好，真人點同上鏡

日日都俾個師傅放牧咁樣放
咁搞法學唔到野個喎
雖然唔洗做野又幾好

你開心啦

扮工心法: 識少樣,做少樣

餵左成朝蚊啦

幾時先可以翻office

睇下呢啲咪仲好，你自己返學都有女啦屌

要申請無限plan了 3HK俾我$246

入電訊台搵sales先

咁睇你啲同事

橙

終於大概搞掂晒D野

可以開始9up

入來與James奔一同分享，為自己未來已定的三個小目標！

一齊分享下

瞓教瞓到自然醒
數錢數到手抽筋
屌女屌到性無能

6.1英吋iPhone Xr現場真機上手

柒撚到嘔

唔好咁啦 佢地攪盡個腦先諗到出一個新既PRODUCT去賣死貨

iPhone Xr(rubbish)

過多排可以屌8+

11月先翻到就咪去in啦

部門飯局成班4-50路

拉低年齡平均值

同我一樣

U30得2個

望住將來嘅自己有咩感想？

嘩呢句好狗

屌 喺人都會老架啦

啫喺住沙田？

好仆街

但喺狗會到到有 報到報近屋企個間啦

咩呀 佢報telebet喎

Sor9 未翻過

第時既老姆都係壓人價

蝦啲職場新人

咪咁啦 我字都唔識多隻架

明白了難忍的工作環境

我先係 個個50路以上咁點講野
又困埋係同一間DEP 房

成班老屎忽

咁諗下諗下平時我跟啲師傅都喺50up架

唔係唔想傾計....
有時我只係講笑 但佢地又Get唔到 咁就認真屌尻我

點同

d c9把聲本身就好難頂 仲要講唔停

佢地d笑點真係好偏門

好大代溝

揼撚到屋都震埋真係逼我出街玩，痴線佬好撚恐怖

好無聊呀

可憐 夜晚揼唔揼

年輕的老姆

老姆(你地咪成班垃圾囉,我get到個笑點呀)

邊個准你係到講年紀

佢而家已經進化左24小時都揼

在座各位，都係_ _

好猛太陽

好想返屋企洗衫晾衫呀

快D洗啦
星期日打風

星期日唔係香港

去機場路上小心啲

我法國呢條撚人成日都借D意 曬命

我地組團去機場伏擊佢

而家炒散大地震，想返下都冇

做乜咁葡萄

而家先知？

舉牌....

來啦來啦

咁依家去邊玩

無圖撚知佢咩樣 唔通見到D衫架就搵把刀隊過去咩

唔係提子，純粹想濕你一鑊

我知佢咩樣，各位團友科撈me

人地好唔情願去，唔好問

福崗

做乜出賣我

你知道就最好啦

你太串

不能說的秘密

咁咪冇得問功課

點解要cosplay阿妙？

記錯左 唔係阿妙

阿妙是銀魂?

特然醒唔起塊面有十字果個叫咩名

無乜印象

係大堂伏佢，佢好似jetstar

個八婆話十二點福岡等
陣間就上網查下邊班機

禮拜六日一撚有jetstar去福岡

頸痛
有咩伸展活動推介

老G溝到仔啦喎

個八婆又係到9UP

依家去機場等定先

等等渣車會合你

要大錘同鐵筆嗎？我有大量

兜埋ok?

要呀我身上得拿鉗梗頭攝士十字一字，唔夠做

唔洗咁大件事 細細地係佢塊面上到刻我愛蔡楓華咪算

咁多人實刮到佢

燈喉磨機岩唔岩洗？

轉左航空公司啦

咁就乖啦

細磨機夠啦，燈轉黃氣

來啦來啦 來送我機啦

暫時

都係嗰幾間係櫃檯實伏到你

我地守住幾條線實掂

屌你食花生

我冇9up呀

14真係好mean

得你一個唔想返屋企訓覺

呢D女先正

占士哥救我呀

各位唔好受騙

占士救你?睇住你仆街就得

本身都要去冇所謂啦

睇人仆街最開心

田中巴唔好咁mean啦
我知錯啦

樓上JM9

咁chok法
個頭應該會飛左出黎

打鼓chok仲勁

大家放過花姐
有種衝我來！！！

打風邊個嚟澳門就係我一世朋友

我成日落機鋪打結他機都有CHOK 發覺CHOK就真係易捉D節奏

咁咪冇人同你做朋友

都係占士哥最好

人地角度睇就係呢條撚樣痴左線

咁兩個一齊揼

肥妹喎

占士條蕃薯擋到邊個
我怕佢轉個頭就推花姐過黎轉身就跑走

花姐我唔係同你好熟走先

其實花姐仲好打過占屎

請保持清醒

上次同佢打我而家仲未好返

好惡呀扮工組既人

咁花姐應該好好打

你地講野真係好鬼mean既姐

你唔好問功課呀你

你覺得有冇可能？

占士哥好大隻架

一撞埋佢度，就被反彈

你打本俾我玩兩手咪黎

澳門有體育架咩？

講啲咁既野

行緊信和竟然冇伊豆乃風隻cd

我們工程佬有的是架餐

淨係遮年份有柒用
2013/07/28

咪就係唔遮埋第幾回

唔係13年

召喚占士哥

打撚死人

一把刀飛埋去就收佢皮

老虎鉗岩唔岩

小李飛刀

我識用，銑床，鑽床，車床都識

信和啲代購都真係食水好深

一陣又去跑步
做完運動輕成KG 飲哂D水我諗半KG都應該有

円紙坐底10算

13算賺到笑

13算真係每日開舖都笑

人的體重每天浮動最多可達到 2.5 公斤

13算好撚抵

其實yoga個消耗都幾大 但真喺唔喺個個岩做
先唔講個外觀 剩喺柔軟度同體感都會令個進度差好遠

$90既賣$150

唔夠柔軟辛苦到痴線

成個月輕左成5KG 應該唔係浮動啦掛

個肚腩仔走左出來喎

減咁多